白馬絲打請入

雖然有好多連登仔起勢屌你
但我明白你既痛苦
有嚴重濕疹搞到停埋學
人生已經一半玩完 屋企人唔明白你苦處
可能仲俾好多壓力 說話你聽
人唔到絕路其實都唔會咁做

點都好
希望你落到去可以解脫濕疹之苦
第時刷個白白淨淨既首抽重新上路

殺老豆老母落左地獄啦，邊有得重刷

佢死撚左啦

你去 葵涌殮房同佢講啦

樓主正仆街
根本濕疹唔應該係focus
佢連自殺理由未必佔大部份
你只講濕疹只令人覺得佢咁衰 有病怪父母 有病就心理有問題
事實極可能父母先係最大問題
不過依d外人難見難理解

留返拜山先講啦

今晚子時佢會嚟搵你

樓主rip

一陣黎接你

一路好走樓主